{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045540",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000109997",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 꼬망세펜션"
    },
    "text": "加平の清浄な自然を感じることができるコマンセペンションへようこそ。 このペンションは加平に位置しており、清平のきれいな緑水渓谷と休息を提供します。 夏にはペンションの前から徒歩5分の距離に水遊びできる渓谷があり、車で5分の距離にはアチムゴヨ樹木園があります。 ペンションは多様で便利な付帯施設を備えており、涼しい視野を提供します。 未成年者は入室不可であり、事前入室はできませんのでタオルは持参してください。 ペットと一緒に入室することはできず、客室ごとにエアコンやボードゲームをご用意しております。 退室の際は客室を整理した後、退室チェックを受けていただく必要があり、22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 訪問者のレビューによると、施設がきれいでプールが十分で、遊びどころが多かったです。 社長はゲストの要請を誠実に聞き入れて、分別収集まで手伝ってくれて快適な旅行を楽しむことができました。 宿の施設はきれいな寝具と食器類、快適なソファとエアコンなどが備えられていて満足しており、周辺には様々な施設がありアクセスも良かったです。 宿泊施設では、個別バーベキューを楽しむことができ、プールやフットサル場、駐車スペースがあります。 また、周辺にはアチムゴヨ樹木園、南怡島、プチフランスなどの観光地が位置しています。 最近はミニゲーム機やXボックス、レトロゲーム機も客室に備えられており、旅行者に楽しい時間を与えています。 楽しい時間を過ごした後もまたこの宿を見つけたいほど満足のいく経験でした。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは加平に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺にはアチムゴヨ樹木園、南怡島、プチフランスなどの観光地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前に水遊びできる渓谷があると聞きましたが、どのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ペンションの前から徒歩5分の距離に水遊びできる渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室不可であり、事前入室はできません。"
        },
        {
            "question": "退室の際は何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室の際は客室を整理した後、退室チェックを受けていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの施設にはプールやフットサル場、駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何が提供されますか？",
            "answer": "ペンションでは涼しい視野やきれいな寝具と食器類、快適なソファとエアコンなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはアクセスしやすい施設がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な施設がありアクセスも良いです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの社長はどのようなことをしてくれますか？",
            "answer": "社長はゲストの要請を誠実に聞き入れて、分別収集まで手伝ってくれます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで楽しむことができるアクティビティはありますか？",
            "answer": "ペンションでは個別バーベキューやミニゲーム機やXボックス、レトロゲーム機を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 448
    }
}